伍公子算唔算而家香港各方面最top嗰兩三個人之一

佢冇讀過書都會打英文句子有幾多人知

你up乜9

善心

專家dickson?

大j呢?

乞衣

大撚把人唔讀大學都英文好啦
垃圾兒登仔

小氣嚟講 佢都算最top

佢好難捉摸

下

達哥

是咁啦
都半黑不紅左咁多年
上兩個月靠話自己係黃 終於上到少少神枱 打左達狗條垃圾落來
點知垃圾始終都係垃圾
最後又比人踢爆同埋啲On9雞糾纏不清
兩邊都on99咁
算撚數啦 垃圾始終都係垃圾

話自己係黃
佢做實事嗰陣時你仲喺度鍵戰緊